### Огляд

Для тих, хто перейшов на Мак з PC стандартна українська розкладка клавіатури може видатись незручною. А для тих, хто користується обома системами паралельно, необхідність перемикати рефлекси сильно псує продуктивність. Вихід - користуватись єдиною розкладкою. Для россійської мови PC версія входить в інсталяцію Mac OS X, а от варіант української, на жаль, відсутній. Однак маючи хвилин 15 вільного часу це можна досить просто виправити. Що я і зробив :)

Для встановлення файлу розкладки скопіюйте вміст архіву в /Library/Keyboard Layouts/ і перезапустіть систему.

### Джерело:
http://bluezbox.com/uapc.html
